有無90-93巴絲入嚟吹兩句？

冇人搶1001

sorry 借位

【行動討論】哀悼受中共政權剝削而偷渡的39名死者

比個機會你

好帥啊爸打

做完一千又唔開

要留d機會比人

有人接咪得囉

工作

新 Post 留名

可恥

lm

你做唔足準備
機會係留備有準備既人

不要說了

留名先

有咩幫到你

終於到我bbq

冇，人on9冇藥醫

晏晝煎魚好似未熟哂所以肚痾，痾完又少少反胃

唔熟就再落返去煎啦
仲食又唔係唔知你地身體差

新人留名

下次覺得未熟真係唔好食
睇左醫生食左藥未?

Lm

等我今晚

今日咁靜嘅

唔係平日

偽毒有街去

冇錢冇人陪
自己煮飯食

又唔知醒

自己煮開心d

如果唔妥睇醫生先啦
聽日如果都係唔舒服 就休息唔好行山

早晨9巴

仲有無唔舒服呀？

你呢排可能太攰

食飽就冇野

但唔好食
整芝士焗西蘭花

唔會既
M痛我都爬到山

早呀柴絲
食飯未？

真心攰
完全訓到冇知覺
鬧鐘都聽唔到

但聽落好吸引

熟？

btw 想食，屋企冇焗爐。

但我想試

咁唔得
m痛要留無屋企休息囉好冇。

河巴煮既野應該超正

已食飽做緊廢仔
辛苦晒你又返夜

放假訓返日
今晚要返工

服務市民係我既中指

我都想攤係到做廢青

要呀
準備出門

辛苦哂
bbq食飽 個人開始眼瞓

坐下抖下啦
放假要放慢個人

飯氣再加真係個人開始攰

加上個天氣，真係好好瞓

冇錯

唔好成日咁夜訓
收工早啲返去就訓啦

等我再調整下做法

好羨慕你地可以訓得多

wa diu 張張都有認證
有神快拜

神

聽日有排瞓

zz係補版

今日真係瞓咗好多

坐緊呀 飲嘢 吹水

我有冇認證架，就咁入一個膠套就算
不過個d梅菜style有，是正嘅又有，費事搵返出嚟

我帶藥出嚟
記得嘅話

我全部冇認證

我提你

連no.

wow，張5號仔

我自己收的就呢度 [[url]網址[/url]img]

ok既，有乜事我唔會勉強自己

有人囉黎比車場錢，我見到咪換左佢
之前份工會收到呢d錢

好多

大佬時間

我之前份工，有同事收到張我未用過嘅500，
但佢換走左

成班有錢人

銀仔你草唔草的？

我只儲500蚊

方便走佬用

美金會唔會好用D，起碼世界通用

暖男

先禁港紙
儲到咁上下就換
每個月出糧都禁

呢隻紫真係好靚

放月餅罐？

又想訓教……

沒錯

我之前唱左D美金，但依加D人又話美金唔穩陣，
依加都唔知點咁……

暫時都未有其他野影響到美金個個地位
一係極端d,買金

你問我既
推薦日元同英磅
日元未過7.5 我覺得入得過
英磅 望佢 脫歐之後升 本土經濟穩定
美金 點都算穩陣 點都係世界貨幣
美金唔穩陣 唔通買人仔咩

買金不了 算高位
難再升

金，其實我曾經有諗過，
但之前我媽去金舖買，話冇貨，所以打消左
（個陣唔知恆生有得賣金同出面有關專賣金既公司）

到依加，又覺得金太麻煩……

人仔，我得返700蚊，由佢放響度算……
日元，我又唔會點去日本，所以唔諗……
依加就繼續擺住美金先……

紙金 博唔過

恆生好似有實金，不過聽講要預約同去總行攞……

算啦
玩貨幣吧啦

錢似終都流動得快d

好撚多1

冇 褲袋有就搵地方塞埋一二邊
前排有朋友比左d 5仙我

仲有好多
見到就留

嘩！巴絲們有咁多收藏品

係，方便好多

呢度都好多光棍

我以前都會草下女皇頭同97年紀念幣，見到有就收，
不過依加都冇呢鋪隱，之前草開就繼續放，
但唔會再點收……

串我？

之前有個97 2毫
比我老母囉去散紙車換左

未囉哂出黎

拿，你認頭咋

一個姐，算啦……

我應該都攞晒大半出來，
仲有D之前中銀100年紀念鈔，
以為好難中，叫晒fd幫我抽，
結果個個中晒，硬食……

你好多囉

好似我都有150蚊

我想要張渣打150鈔，
但好似比匯豐150貴……
同埋最近好窮，等下先啦……

插唔到嘴

+1

+2

前排購入

張五蚊紙，我阿婆比左一張我。
聞說我老母都有鋪銀紙癮，不過佢話為左供樓所以同我阿婆換晒做流通港紙，
所以我阿婆應該收埋都唔少（？！）
不過未經證實，只係唔知做乜有次比左張五蚊紙同兩個大到似5蚊既1蚊銀仔同唔知幾多角形既2蚊銀……

其實可以講其他野的……

好，開始眼瞓
我好養生

我求先上網睇一睇
有人賣20蚊8號仔 2650

我老豆都有個中華民國既一蚊大餅。

訓 留力聽日

其實頭先我都好眼睏，但坐下坐下又好精神……

單位鈔係貴架，仲要係8號……

蔣大頭定孫大頭個D？

蔣

我得新台幣銀仔係蔣大頭

多到

我帶成藥
醫生藥驚有敏感

香港有97年嗰啲
一蚊好似有80年

明巴係同路人

我老母好似有大洋

英女皇頭個d唔理佢幾多年，一個盒裝晒D銀仔就算……

我有D老翻xx通寶

個po好靜！

嗨

嗨想念你喔
今天有吃腸嗎？

吃腸

今天明巴吃了

又假手於人

明天可以假手於你嗎

講銀紙搭唔到嗲

岩呀

咪話可以轉話題講囉
你地轉話題，我就跟著吹的了

我諗到喇！
月巴今日成績如何

訓晒？

依家訓

未訓，但依加訓

我涼都未沖

沖完
食宵夜

早晨

天氣開始轉涼了

返通宵冇得早訓

就快收工

今日早啲返去好好休息

今日有揸車
可以好早返到去

咩對話

怪我地囉

點啊你。
仲有冇事？咁早起身

好熱

冇啦

一陣你睇住，同埋下次煮熟野先好食

一早一晚家下

返夜特別感覺到

煮左個麵，煲左煲涼茶，
食埋個麵又開工

星期日返咩工

早晨香腸佬

廿幾年來都冇錢旁下身
今日何來幾廿年前嘅銀紙

其實偶而找錢時會見到

工程佬 留名

係廚師腸佬
其他唔食

無事就好

帶藥

時運唔夠高

咩工程

青蟹個d
而家都仲有。
但再上一個年代個d，就真係要同人買

帶左喇

一早一晚還是有雨

琴日有張99年100

大家早

😳 哩度大庭廣眾 😳😳😳

當初的堅持

你收到？
其實83年我都收到過

土木

只有這枯枝

anyway 歡迎

找錢
收唔會收咁新

倫敦總依戀雨點

正

巴打 第二首黎

一個下雨天

pt

要食留個 金拱門 早晨 回血

好撚勤力

其實黑柴個d或者都仲有，但歌之前就應該冇了

我要錢

再之前

超小有

帶唔到落棺材 出後行山啦 做咩步兵啊

唔係啊，做account job

唉
唔識玩

一次愉快的睡眠

好啲未啊豬

不了

搵唔到金拱門 ....

有大快活

仲有豉油西餐

冇野啦，巴打有心

貓貓早

早呀柴柴
今日有咩做呀

等緊一陣錄齡

早晨咁多位

開心啦

洗衫然後拎啲冬天衫出黎

月巴
有無識到女仔

大家早呀

又講月巴死穴

愈黎愈少地方碌齡

無特登去識
閒談有，但又無乜興趣去問人拎聯絡方法

去到第四五局會攰家啦

以前會放學碌

唔係碌齡就篤波，唱 K啦

我係近呢幾年走去碌

以前放學緊係走去玩左
跟住先抄功課

咁有無人倒轉抄你牌

篤波真係好難
成日篤左人地果啲

哈哈，篤美式個D

有分咩式架咩

好耐冇碌過

月巴早

應該要搞返個啦

咁快拎冬天衫出嚟

留名組碌ling團

緊係有
英式要打完紅又要打顏色波

有分英式，美式
美式 D波有條白間

睇下邊個星期五晚/六/日得就可以成團

咁我應該係玩美式
總之第一粒入既波係邊款我就係邊隻色

啱呀

貓，我好攰

Yahoo桌球

期待

快啲食飽返去再抖下喇
心靈上嘅攰都要撐住呀有我地陪住你

星期六日最快都要11月中後
星期五應該會好好多
但今個星期四要同公司班人打

你同公司啲人咁好感情既

成班因為之前要練比賽
搞到專登開個excel去計分
家下直頭打league咁

係囉，同 同事咁好去碌齡

同同事打 好似幾開心
點解我公司冇依啲活動㗎

係今年先係咁碌

嗯
多謝你
次次返到屋企都要講呢啲野真係好攰好頹
又唔可以唔理

比賽？公司對公司果啲？
Btw我同同事都有個計分表，不過係計麻雀條數

就快可以脫離pt

公局自己搞
跟住我部門私底下對打

司

給你一個抱抱

咁你公司睇黎都幾大間可以搞到對打

因為冇social club個d

依家日日都要開家庭會議？

同sales班人打過一次
有個人打到炸樽咁

冇呀 但好彩冇 要同班呀嬸一齊玩

又未算開既
但日日我屋企人探完病都會講返今日咩環境咁囉

我個邊就好d
強調work life balance

辛苦你喇

公司咁好嘅

等了又等，也沒有壁球團

炸樽姐係點

我有個fd之前公司香茗要變裝
結果幾個呀嬸同事扮美少女

炸齡咁力量型？

個波個力好夠而撞哂d樽

外資

我個時見到都

之前唔係有人話有興趣架咩？

唔太鐘意個 feel, 好似無技術可言

笑咗 依啲會比人笑到佢地退休仲笑緊

羨慕

最緊要有分

中就已經好叻啦

轉工

今年係咁cut cost

我個邊冇空缺

Fd話全部呀姐級，只可讚不可笑
可能係因為佢地想扮美少女先至要搞變裝

我覺得外資之中美資應該最好福利

睇邊間啦

我都想但唔知轉咩

唔夠錢洗點算

要忍笑都好難
其實搞咁多野似係佢地自己想玩

呢個年紀如果唔好彩份工難升
要轉行又太老

90-93都太老

係轉都唔知轉咩好

20尾先再做junior

今年好多間都cut cost

琴日去哈囉喂，好多男著旗袍

仲有好多人扮joker

同之前小丑女一樣

我上星期去都見
啲仔仔既打扮有heart過啲囡囡好多

小丑女之前勁濫

個個都畫個嘴

勁多人扮

啲女真係好hea

同埋今年好似少左好多鬼啲景又好似hea左

都係老蘭正

星期四老蘭見

無人

其實我未試過萬聖節去
聽聞晏就已經有酒飲

訓完個晏教精神好多

有
lkf一啲都唔好玩

準備煮飯

其實我都唔係好鐘意嘈雜地方
比我揀會搵啲無人既bar HH
但又想去睇下啲鬼

留名等食

啲鬼有咩好睇

諗住蒸隻雞同整魚香茄子食

我又買茄子先！！！

茄子點整都好好食

你識斬雞？

記得煮熟啲

呢個要交返比我老母
我老母已經搶左個廚房叫我等佢整

唔係架。
青色個隻好難食

抽水？

魚香茄子
最愛之一

留名食

同我老母一樣

青色個隻？

餓now

睇下街市有冇蜆 整豉椒炒蜆

加埋麻婆豆腐送飯真係一流

有隻青色既茄子

“喇”脷又唔好食

避風糖炒

我又無印象見過

呢個唔識

返去準備食飯啦

我都唔識
淨係係大排擋食過

有難度
因為蜆好濕啊親

關心河絲腸胃健康

咁我個次食既係咩
係咪炒蟹呢

完全無食過無見過

炒蟹正

唔好買，唔好食

開殼 麻煩

三碗飯

幫你開
最緊要有得食

我唔會比女仔做呢d野

都唔關性別事
我同fd食buffet都係邊個met開蝦就met多幾隻一齊食

圓茄？

食素呀屌

幾時同我地食幫我地整埋

一世都住唔起既地段

上水，你地講緊乜啊？

上面有圖啊，總之唔好食啦！

清農藥

1.88億咋嘛

我冇

講緊野食

小豬

不要再說了

好多人、都唔好玩

好少見到

求救 我講笑點知個女仔以為係真 搞到佢而家已讀不回我 成日啦 點算呀

恭喜

Try try Kennedy Town?

你之前話貴果架

你地咁難約

富婆發現案

我好易

竟然？

哈佬

其實唔難

你見點呀？

係啊 今晚食乜餸啊嘛

認真啲道歉先
理性女仔你可以分析下你性格點解覺得呢種笑可以講，可唔可以問下佢係針對呢個話題定乜，下次有個底，顯示你有誠意改進同佢既相處
非理性既就氹啦，認低威請食飯之類
另外，如果佢只係唔鍾意你，做乜都冇用

學過下
好水皮

I am fine , thank you

無事就好
有事就同我地講

今晚出去食打冷

個人好似好熱氣咁

鹵水鵝

係時候飲涼茶下火啦

公司附近間涼茶舖勁貴
無得一碗碗飲
一定要一枝
而一枝都成七，八十蚊

烏頭

烏頭我唔鍾意食
大眼雞正啲

潮州炒麵 蠔餅

出街經過真係要整返碗

蠔餅必食

我要train下自己先

cls 咁嘅價錢

呢個真

比洪福堂個d仲要貴

買唔落手
但7仔個啲又無乜用

本身佢話係街到見到我 咁我就之前話番左歸食飯 咁我就講笑話 唔係似 直情係我 佢就以為我呃佢無番到歸食飯 之後我就話講笑咋 佢就話算啦 完 之後就已讀不回 道歉左 又或者可能真係 想同我 end game ......

嬲左你了
睇你功力去到邊

返埋今晚放假

cls ga, 鑲金咩 d涼茶

鴻福堂，健康工房貴嘅咪3X蚊

你可以話，可能係我d失散兄弟。
講笑is ok。

鑲甘草

買條蔘好過啦

聽日返工

去藥材鋪都仲平過佢

我今日第六日喇

但個啲無廿四味比我飲

唉

其實我都好好奇
真係咁勁？
但真係買唔落手

好好抖下

廿四味 真係唔好亂飲

夏枯草

點解？

勁攰 冇乜精神

已經講左類似既野 佢之後就話 明明就係你 🙂 再話 比你引導錯曬 原來肉體係街 心靈番左歸咁 ......

太多藥材 mix埋，每個人個底都唔同
(即係熱底，寒底個 d)
好易瀨嘢

唉 我都真係唔知點哄 搞下笑 都有 全部都已讀不回 之前佢都好白同我講 佢比人呃過 已經唔會點信人

感覺好核突

終於可以休息下

仲有春菜（但呢個唔多人食）

喊有撚用，認真啲啦
話你可能講笑，但應承佢既野就會做到
如果佢係驚hurt就唔應該再用講笑既語氣

一個字 難食唔好買

我又ok頂到喎
由細到大都覺得廿四味係最清熱

下次等你車晒我地

我成日都諗如果用桶蠔整蠔餅個效果會點

係等我地都同你分享下你既喜悅

唔好食囉

痴唔到粉 又濕又唔脆

之後都好認真 咁講番件事 佢就話算 之後再道歉 但都係已讀不回 我見咁先 搞下笑 但都係一樣 無有回應

但如果大大隻蠔成啖肉應該好正

加油
價值架嘛
最緊要開心

我地今日見到
赤柱架架都係名車

嗯啊

冇，食左蠔仔粥同墨魚紅腸……
但粥冇王后街咁好食

自己煲啦，買包五花茶料都係廿蚊，煲到你唔想飲……
出去買，一支都三十蚊……

唔緊要
用你架車 撞佢架車。
你有著數

你煲 我飲

下次出去買先

五花茶is the best，甜甜地易入口

真係好貴
唔會買

對唔住
我知錯

其實仲有螄蚶，不過唔係個個識食

小朋友先飲五花茶

見到個樣就驚

五花茶的確係 初嘗涼茶，係最易入口嘅

我係小朋友

唔係樣樣野大就好既……
咁整法，你要整到塊餅好大，跟著可能都未必夠脆，同埋應該會好膩……

唔好嬲
最多我坐你架車一轉

你扮啦

我其實今朝真係煲左五花茶，
今日飲一支，聽日帶多支返公司飲

岩呀，蠔餅 d蠔唔需要大

酥炸生蠔啦

分一支 ok?

掟你落山

我上次去涼茶鋪，以為一支應該十幾蚊啦，
一聽到三十蚊之後，有幫襯，
但之後叫我媽幫我去買五花茶料自己煲……

好健康喎

我係

個樣唔驚，不過有血水就驚……
我係潮州人都唔識食……

Ya Ya

唔好諗
有fd 玩過
成pat屎咁

啱呀，最驚唔熟，畢竟都係海鮮

Who Am I?
I Am A Kid!
Kid Kid Kid!

又好似有道理

有勇者試左
打消左月巴念頭

咩話？掟佢落山？

點分

90-93喎

you a pig
small pig
small pig small small pig

但冇咩效

我老母泰國人有食
我就接受唔到啦

比條隙ok?

成日出街食野，久唔久要清下熱……

我有樽

福建D蠔餅又點睇？
又係濕濕地一舊舊咁……
之前食左一次，永世唔會再食……

氧氣機貴

估唔到你咁狠心

對上份工，有次同老細食飯，去左老細飯堂食（潮州野）
（我同我老細都潮州人）
然後我老細叫左螄蚶，開埋殼比我，我都只係勉強食兩粒……
之後我老細知咩事，就叫個老細將D螄蚶全部整熟晒，
於是我就喪食

90-93唔可以小朋友架

你地冷靜d先

可以

Ya Ya Ya

仇恨係解決唔到問題嫁

除咗潮州野，泰國野都有螄蚶
其實日本野都有, 不過有第2個名

赤貝

巴打犀利

很想要吧

不
我想要的是你。。。親手煲的

DHL過黎 ok?

我覺得有糖既涼茶都唔係好得，因為尚會加重發炎……

DHL，應該臭晒？
自己的涼茶自己煲

認同
雞骨草係極限
夏枯草我都覺得太甜

我會飲的只有菊花茶、五花茶同花旗參……

加甘草/羅漢果呢？
甜甜地，呢d算唔算

雞骨草好吖，對肝火好

糖，唔係甜味劑，會升血糖果啲

Fit la u fight arrow

算啦毒撚運動

係貴族運動

訓教時間又到，訓一陣，轉頭再起身……

上水

oh巴～～～

毒絲你幾好嗎？

未死得

咁早訓？

我都準備訓

oc

一陣再起身，聽日我媽返屋企，冇得自由活動了……

歡樂既時光過得特別快

我媽三十號先返

10點半咁早瞓？

又要再等一年

最後你買左咩

一年一次架？

仲有兩三日喳喎

係

椰菜花，白汁煮，加咗煙肉

好過冇啦
至少呢幾日想唔食就唔食

咁早嘅你地
我仲係街食緊宵夜

平時唔食飯會點？

食咩宵夜？

要陪媽咪食
成日冇見過都要陪下既

串燒

我基本上日日都見，除非佢返完夜，然後第二日返早，
但飯呢家野就冇話一定要一齊食，
因為我慣左夜晚返到去唔食野，
同埋佢都唔鍾意煮飯，所以我肚餓都係自己煮野食……

想多啲交流啫
唔同屋企有唔同相處方法

自私食

hea緊

我都抖緊

蠔餅
凍烏頭

恭喜9巴

但我準備落街洗車

又加落組團list度

洗車？

唔好啦
咁撚多狗

又未話去到最posh既

係呀 好污糟

無人喎下面

但三更半夜都無謂啦
你好似聽日都放假呀嘛

係呀 男友話想洗

幾好喎

真係早

搵日一齊去食

打箭好型🤤

𠵱啲野要睇人嘅
小弟不是

你個頭最近還好嗎

黑蚊蚊上嘉頓山 要電筒？

好呀

我未上過

好mean

但絕對型！

終於可以訓到自然醒
唔洗有返工起身既壓力

期待快d收工

收幾？

7點半

你加油

漫漫長夜

加油

唔駛，好多街燈

輪到我起身返工
完美接軌

星期一

返工中

又要挨幾日

星期三 方加

羡慕

係星期六返半晝補返
其實仲可以放多6粒鐘
但6粒唔夠一日。要錢算

星期六要補返就不了
有錢補都好呀

星期六半日其實幾爽。
之後放閒日都幾好。閒日屋企冇人好爽。

收工喇

你返幾點？

閒日屋企冇人係幾正

清清靜靜
做下運動，訓晏覺，諗起都爽

幾時星期五

做運動可skip 直接瞓晏覺 爽

幾日後

你咁唔得嫁
同我跑

無咩野
Thank you

早

9半
鬧鐘7點半開始響，響半個鐘我就會起身

好耐冇跑過 懶

早呀

我啱啱跑完5k，又係遲到邊緣

好勁 咁早起身跑
我要學下你先得

學6c

飛的返去？

唔得呀，過紅隧同香港仔隧道應該仲遲

Call定車返工

我都係跑夜晚多

小羊早

紅隧我頭先過已經塞塞地

其實我鐘意早跑多d

過海真係好煩

實況報導

認同 但冇得揀

尋晚唱左毒K

貓絲早
仲有無唔舒服呀你？

點毒法？

唱日本動畫歌

早，好撚攰

俾半個鐘時間個腦warm up

車巴早

貓絲早呀

你嘅運動量我真係望塵莫及

月爸早呀

車神早
仲有五日

早
今日南葛打邊隊?

已返到公司

繼續流鼻水+喉嚨痛

又要扮工喇

收工睇醫生

食咗成藥先 我攤咗兩日都冇食過藥

有無搞錯呀你

每天工作制

早啊玖巴

OH 了解

上面好多情侶

已返到屋企

點解咁既樣

串嘴

返左3晚通宵呀

咁快D返歸訓教啦

嘆埋個早先

無了期的工作

換無了期的收入

睇陣股票先開工

聽唔聽話先d股票

我通常都搭火車去紅磡轉咁就塞少啲

毒撚一個唔去得嘉頓山

諗緊玩唔玩今日開個隻亞盛，
痴線，招股價 : 34.20，依加51.5

無啊係無回報的工作

晨早個時 同d老人家 一齊上 中午前落番山

我見你問夜晚以為要去影夜景

早啊火柴

早啊柴絲

唔識股票
但睇呢個價 即日都應該有得執

車巴你係咪搵夠所以做義工

我都唔多識玩，研究下，賺返一千幾百算……

組緊隊上去睇夜景

日日都咁攰

幫補下儲下錢

我返工都冇時間研究呢d

美股勝在收工先開始睇

Same

又即日鮮

我想行釣魚翁

冇啦，一開就由53跌到47，
淆底，唔玩……

美股唔識玩……

我都係一時時咋……

好似成日見你睇喎

咁有時間咪睇兩下囉
始終都係錢來……

有時間搵多d錢係岩既

今個月嚴重洗突啊……
要搵D錢幫補下……

好多都好高下
呢期有錢的話真係撈Amazon
我隻msft終於生性

但你用咩玩美股？

Same same

洗錢好易 搵錢好難

沖個涼準備訓覺

又保險，又i phone，
今個月真係呢頭出完糧，個頭交卡數……

琴晚冇訓？

個頭又唔知做乜事痛

富途
IB仲未向香港出lite
佢一出lite即轉

係咪唔夠瞓

你要燈，佢地放閃，啱啦

勁唔舒服好想訓

又話早啲瞓既

你見點呀tracy

尋日都訓左好耐下

本身有諗住開個呢D戶口，但下下要放錢入去好煩，
所以我用銀行戶口買……

唔通作病
食返幾個奇異果補充維他命

唔知
希望今晚會好返啦

Iphone我都未找數

返工冇得訓

來緊要找數

出糧就要交

所以得閒真係要過定錢過去

93 留名

你好

嘩..秒回既 返工無野做咩

你都係秒回 haha

轉頭就忙架啦

咁啱做完少少嘢 上嚟追下po咋

所以用銀行戶口玩算，雖然手續費高D，
但我本又唔係多，下下咁轉錢又煩……

我仲要係月頭截數……

我都本唔算多
係放左舊錢買小小

無本

今晚返去食粒藥打定底喇

但好似入戶口都要等2日先收到，
如果咁o岩戶口冇錢又想買就gg了

草囉，買D藍籌收息好過放響月餅罐……

你都係

照佢地 報名先

我家下朝早入下午都收到

月供

想請半日假返去瞓 但office又冇乜人

講開月供，想試下月供2000恆基地產……

唔好諗，行動啦

冇點留意香港堆地產股

今日office少人走唔到同事放哂假

你頂到?

仲頂到嘅 呆坐多幾個鐘等收工囉

諗住收下息算……

股票好難玩

所以有時間有睇中目標就短炒，
如果唔係買恆生個D收息算

年頭先炒輸咗 24 萬

冇時間
但想買匯豐

真係唔得就唔好死頂
lunch訓陣啦

Wow，點炒輸？

炒證

我覺得恆生穩陣過匯豐

agger

唔係玩動物啊你?!

約咗fd食lunch冇得瞓

食清少少啦

食越南野

幾百萬輸廿慢好少姐

傳聞腸仔會召喚到號角

其實動物點玩？唔多明……
見頭先財經版有一個話全副身家炒，唔知可以剩返幾多……

等緊恆生再穿160

點解office咁撚凍

忽然今日好Q多野做，點搞……

越南春卷

有無多件外套？

時間會快過啲

有張被

Cum被會唔會訓著？

好大機會會

落雨喎

只係me垃圾

Rich

大家都起碼 26 - 28 歲，出嚟工作幾年點都儲到啲錢掛？

冇咁多

唔會，有被都凍

食飽真係堅眼瞓

好易凍病
冇褸？

好肚餓，仲未食晏

仲未食晏？

我喺洗手間用部乾手機暖手

今日要低消費

中央冷氣無得較

我都未，諗唔到食咩

會凍到會雪條

事實黎

著多件衫啊
呢d天氣帶多件衫返工安全

戶口長期唔過萬

未食，朝早啲野要清曬先

點結婚呀？

返入office就會凍返

今日帶左lunch box唔洗諗

我試過用呢隻爐暖手
好撚正
個次我冇記錯早2年大埔得3度
山頂結冰個次

點解可以唔過萬……

女朋友都冇
結咩啊

呢2日lunch都中伏……

因為我勁

ok, u win

一有少少就拎黎去旅行

最近我轉食杯麵 正

有咁多假 = =?

冇錢冇假
冇計啦 人工低啊我
最低工資咋

我其實都想，但次次都係成個office一齊食，
如果我食杯麵，費事佢地以為我冇錢食飯……

其實你做邊行？

邊夠飽

物管撚

夠啊
唔知呢排好似食小左野都飽咁

18 應該算ok多？

3 年儲接近 30 萬為結婚

都人工低 = =?

好撚多

但杯麵無營養

依加努力草緊錢，
將來有個人，又有共識的話，細搞算，
留錢買樓好過……

買800萬樓？

最低工資
我窮撚黎嫁咋

冇食過春卷呀
食咗生牛肉河

我而家所謂嘅細搞，都預計係酒店擺 12 圍。

結婚相影咗 4 萬蚊、求婚介指 3 萬

出面冇野食 d豪宅區返工 又貴又唔好食
唔係招呼我呢d死燶閪

生牛河正呀

貧僧認同

帶飯

好味 食飽想瞓

我可以接受再細搞，唔擺酒，兩家人食飯算

唔洗擺酒最好 唔洗煩
如果嫁得出..........

西德野

訓

有就帶 冇就杯麵

又爆post啦

+1 好眼瞓

我好想放工呀

要開工喇

唔緊要 未到900

仲要挨多幾個鐘

細過會想大搞，但人大左，現實左，窮撚擺乜鬼酒
不過都係個句，有個人先講……

下.....

啱 到時再諗

訓陣啦~

我係有飯淨先帶嫁

冇就公司杯麵算

最少都4個鐘

你唔跳其他公司或者轉行？

共勉

捱多幾個鐘

買定D冷凍飯放公司唔得？

跳左轉啦
之前仲低
貧窮線以下

緣份話黎就黎
唔駛咁愁

冇餸啊

但都ok 去買d野當餸

咁轉行囉

我廢J 冇學歷
乜都冇
睇黎轉做洗碗岩岩好

No $$

U rich

唔係叫你齋飯，波仔個D得唔得啊……

如果你捱得，地盤點睇？

我都係

收皮

做過 700蚊一day

其實地盤幾好pay
我舅父都係冇學識，走去做地盤，依加做左盤頭個D，
個個月幾皮野……

好啦，你咁認真。
我都認真回你啦。
其實我冇錢既原因唔係人工低
係要大量繳費

咁你有乜pay 啊
來不開都係保險、學費……

保險 學費呢d 小事啦
唔講咁多了。
而家轉左物管,對比起lab
我個人工應該多左個double

d data咁快用左1gb

6點先收工

咁你加油啦

我做文職，唔係專業行業，唔算好 Pay

我會嫁啦

啱啱食多兩粒止痛藥

收工返去抖

take care ar
唔知點解我唔多鍾意食止痛藥，雖然話咩3個月會排出體外，
但感覺唔多可靠……

可能係心理作用啦
食完感覺係好啲既

要啦
好頭痛好頭暈

由細到大，我一粒都冇食過

我係食過一兩次

咁健康

係較咗都凍
唔知點解

忍痛
因為唔想靠止痛

你個人寒底？

3個月咁耐咩

有咩痛 差唔多會食
(胃痛食胃藥)

胃痛都死忍

same same

你還好嗎
好頭痛？

想抖

買定啲薑茶係公司

chur到依家

好慢

佛系

冇愁

我有幾粒薑油丸
食左會暖身

帶多件外套 放響公司

咁慘

早走喇

same，專心搵錢，到返咁上下再打算

我頂到既

有野做/開會嘅話 就好快過
但我無緊要野做

冇野做就好慢

要對數對到好頭痛

無錯

今晚返去早啲瞓

聽日請假啦脆絲
唔舒服要休息
係勞工法例

講開病假，其實你地請病假會唔會扣錢？

我唔會 仲有得儲 最多180日

其實我尋日都訓左好耐

我一年得3日係唔洗扣錢，過3日就逐日扣……
如果醫生開病假多過4日，呢個就唔知，未試過……

我依兩日都瞓咗好耐 都係咁

4日或以上好似4/5糧
因為咁啱有同事請4日

忙足大半日 好攰
幾時先收工呀

開多過4日 佢一定要比返人工4/5你 法例黎

4日或以上4/5糧
你公司咁chur既

我知，不過大陸人計糧……
我六月返新工，跟著八月放左5日病假，
佢扣左我2日錢，我個陣諗住未過試用期，由佢……
依加睇返先知原來返左一個月工就得……

忙 時間快過 但攰
唔忙 時間過得慢 但頹

吓，有 d咁嘅玩法，1年得3日

你病左幾日就去睇啦

我公司計糧好傻hi hi，
我試過本身request放半日，然後其實只係遲2個鐘返公司，
但我個日ot多過2個鐘，
佢都計我半日假，
再然後，我都唔知佢條數點計出來，
我點計都計唔到佢個數出來……

今晚返去啪咗藥先

係啊，老細皇恩浩蕩

梗係計唔到啦，永遠公司賺，你蝕

聽日都係咁就請啦

dllm個個都想last minute拎過黎就first priority幫你做咗先
做乜鳩

老是常出現啊呢個情況

心諗催你老母咩，趕又唔早啲俾
幾個job都話改，AI都死埋，唔撚做

我會㗎喇

啱
夠鐘就走
理鳩佢

夠鐘就閃
唔好理

我會話，收工啦wo
我手頭上都仲有急件，做你個份先
個份唔洗理？

態度正確

按章工作

想返屋企

我已經係啦，我同我partner之前問我阿頭攞料，但佢唔比我地，
然後今日個老細催，話聽日要，佢先sd晒d野過來叫我搵……
（我同事今日病假）
Shitttt

收幾?

咁仆街既

今日唔洗準時收

呢個case. 好慘

垃圾同事

個個月蝕唔得架喎

你阿頭咁衰既

我而家d同事全部準時走
上一份就走日日ot

今晚要早啲瞓
早啲好返呀貓貓

所以之後有乜事都盡可能唔會再請半日假，
要請就請盡一日，真係非必要半日，會盡時返工，夠半日先踩入office

本身想話今晚返去做pt，
屋企個system琴晚有D問題，結果我做唔到……
今日就……

岩啊
1分鐘都唔好益佢

屌 有好同事，人工福利ok就話姐
當我奴工，睬你都傻

啱呀
未夠鐘都唔好做野

最慘係OT冇pay，但遲到照計你……
加上咁既病假制度，返左1年未夠，我已經有D心灰……

幾時夠一年?

我對上份工都係咁
OT 無錢，遲到扣錢(計分鐘)
仲要簽新contract 時扣AL

走啦屌
我一個月最多可以無原因遲30分鐘
ot有原因有pay。 冇原因唔比ot。搵過間好d啦！

簽新contract 時扣AL？
點扣……

有排……

你走左係明智

頂多陣等出年轉工季節

但你做物管……
我上一份工都係，我老細有時對我幾好，所以我都會付出比我老細，
我會遲到，但我都會遲收工，
惟一問題係太大壓力同冇乜前途，所以我走左……

上一年13日
下一年人工加500, AL 變11

唔好等喇，依家CV 都唔係要做夠一年先好睇

我上一份都係咁，同你一樣

真係多謝你個500……

冇，我要響度攞經驗，
我舊同事都話你響度可以打木人裝，但打完覺得自己夠料下山就好走，
出面大把世界，留響度唔值得……

好撚仆街
除返仲蝕比佢 on99

我對上一份工做左4年，
真係要走，我相信新公司都唔會光睇我依加呢份……
但依加未係合適時間……

我打完了
而家吊打緊第個盤。
尤如去左新手區咁

仲有1個鐘頭14分鐘

知道喇 會食藥早啲瞓

月巴今日唔忙？

間公司係行內出名？去第2度攞經驗？

收幾點？

準備收工

收 6點30？

星期一我通常唔會忙

630

係呀

遲我15分鐘

我都準備閃人

恭喜我，繼續做，冇得收工

我走咗
同事都唔齊料，笑咗

要O到幾點?

聽日再算

張學友陪我OT

dont know，做完就走

未爆

加油呀小豬

星期一好似都就死咁

唉～我都就死

收左工未?

唔出名，但接左好多爛project，
你只要響個堆project生存度，出去應該冇問題……

又10頁
點追?

唉……

開心死河巴
但聽日洗唔洗做返？

最多我請你食豬仔包

唔好比佢停

熱狗啦好冇
btw
如果熱狗條腸轉做蟹柳會唔會引到人

繼續

唔會

1001

無野係做得曬嘅

好眼訓